其實監獄夠唔夠位裝人？

算啦.....
我地齊合至少200萬-4人去附近警署報到，要求警察通通拉晒我地番警署
其實監獄夠唔夠位裝咁多人？